正式宣佈：謝霆鋒已經痴柒咗線！

前幾年星爺都係咁燙平棚牙

近排又突然咁多搞作

原來謝霆峰都係雞

屌，而家富貴逼人咩

呢條柒頭幾時死

龍心都正常過佢

狗頭鍘伺候

確定有插電源嗎

戴完綠帽之後就咁 真係慘

雖然我都唔多歡喜佢，但其實雞頭真係可以咁整

雞冠頭整得好睇好似淨係得咸爺

龍心來的?

我來燙

別人用燙斗燙衣服, 《鋒味》卻用燙斗燙頭髮

我都係第一時間諗到個一幕

龍格堡

做返廚師咪幾好
做咩要重返樂壇

我來熨！

他知道直髮夾是沒有用的

有開電？

沒有燙過的頭髮，我都想燙一下。

而家過年唔做了

抄x japan?

我來燙！

唔知比咩反應

唔知點解諗起馬車

頭已側

撈埋髮型界

其實個頭不嬲都有人咁set
但上下要舖毛巾
只係佢明顯無插電 蒸氣都無d

龍心只係一種精神

痴撚線

點解王菲會冧佢

別人笑我太瘋癲

我笑他人看不穿

有無人有一窩風gif,想笑下

係咪得我一個仲覺得佢幾型

他知道，熨斗是好用的

人型不嬲做咩都型

好撚型

教壞細路

Mk始祖果然唔係浪得虛名

佢真係痴左線

???wtf

佢仲要無咩表情咁熨

以為自己係咸爺
收皮啦

你想有咩表情

可能咁樣

笑撚到仆街

柒到盡頭

2018大熱髮型

戇鳩當有趣

支持淫賤聯，厹聯會，都咁上下質素

別人用風筒做的事，我用熨斗做

應該無開著到

慘在係做小丑先搵到食

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。
⋯⋯
送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

我屌你老味

好想將個燙斗一野拍落佢塊面到

有病睇醫生啦

呢個年紀仲有咁多頭髮可以玩

發神經

30幾咋嘛

睇完唔知點解諗起gatsby十幾年前個廣告

救命 撘緊車

又轉職？

變撚左龍心

咁柒嘅野由個咁型嘅人黎做

即刻無咁柒

條友做乜倒退20年

印象中佢以前都試過雞冠頭 係咪想懷舊下咋

笑死 期待下一個作品

佢做返小丑係多人留意返既

jm9

人地擺明扮野吸引支那觀眾

你個名同啲gif

龍心黎咋下話

唔講以為陳展鵬

廚神之後 準備做 熨斗達人 住家好男人

手都震哂

2004年 已經有預示

IronMan

你幫仆街仔開心啦，佢之前煮飯咪好好地，宜家搞多隻龍心出嚟

搵人話佢知呢個世界有樣發明叫直髮夾

佢過2日就用熨斗煎牛扒

事實上佢幾膠都成功過呢度9成連登仔

佢痴Q左線呀

玩埋髮型師？

咁柒嘅嘢由個咁型嘅人嚟做

一樣咁柒

過多幾年應該會有黎明個思維層次
哲學家+行為藝術 進化路線應該係黎明

BTW 明星做柒野好好笑

咪撚侮辱黎明

龍心？

佢膠同成功過連登仔有咩關係

突然覺得edc都正常過佢

其實有冇插電

根本係呢個icon

煙都無你班傻鳩唔撚係信呀嘛

好恐怖

買gatsby啦傻鳩
咁辛苦做咩

出咗名仲要on9，依家真係出名on9喇

好大壓力

好撚好笑呀屌你

會睇佢既更黐線

佢係自戀到極點

係咪傻令左

佢好似同柏G離婚後開始痴線

咸爺剪乜撚都好睇架啦

幫你老母呀
我地係一班班架

做多左啦

燙斗有無開架？ 扮哂野 博出位咋嘛

黎明前幾年咪又係比人笑到仆街 你未出世?

霆鋒很聰明。

學學霆鋒。

跟幾年就上神枱

係大陸日日吸收有毒廢料,想唔黐線都難

有無病呀你?未上大陸之前已經take到short撚咗喎

條友好似逢幾年就轉個新路線
唱歌 => 演戲 => 後期製作 => 煮食

你就真係take到short撚咗喇
未上大陸佢摺埋左好多年自己搞公司啦
香港無人理鳩佢收晒皮啦
係上左去啲蝗虫拜佢先又發病

係呀戇鳩佢咪就果間公司俾我打撚摷咗囉戇鳩仔你識唔識佢本人呀

屌呢度幾撚多00後

成班無人知佢以前set過呢個頭 基本上都算係經典

識佢本人好威威呀,戇鳩仔識埋啲黐線佬用黎打飛機

吓邊撚度打飛機，我覺得佢戇撚鳩仲乜咁撚多人講咋喎

黎明廿年前紅到仆街 你未出世?

可能由始至終全部都係演緊戲

ching心水清

帶 咪幾好睇，做咩搞頭個頭鬼五馬六呢

話佢無插制o個啲有無諗過係唔想個熨燙太熱所以用之前預熱左先
用既時候就掹走個插先用

玩撚過punk頭未?
唔撚識咪鳩噏

純粹考慮吓安全問題就叫鳩噏
玩過punk頭真係有型啲

安全就包毛巾熨囉，證明你未撚試過仲要死撐

其實我覺得同直髮夾原理差唔多

新一代髮型師

係嘅係嘅
你啱哂你啱哂

根本我就無話過我識呢啲嘢 純粹問吓有無可能係咁
你就衝出嚟咬
你威哂喇我投降

明撚知佢戇撚鳩仲吹捧佢，我唔撚屌鳩你屌邊撚個

成日懷疑佢應該同單春兩兄弟一齊由細take野take到大。兩個都時不時做埋講埋d野九唔撚搭八

如果佢係想搞下笑係ok
但佢好似好認真
認真做柒事

去叱吒攞彩咪夠囉其實 搞咁多野

霆鋒都知道就黎十週年
特登執靚個頭賀一賀佢

俾龍心奪舍

頭已側既新圖

唔通好似跨世代咁 lemon 同龍心交換咁身體

其實幾羨慕佢，佢先係贏家，你話佢柒，實際係做自己鐘意既野，你坐個關愛座都驚俾人公審果陣佢可以po 你認為柒既事上fb 而你只可以係部電話笑鳩佢就咩都冇做過，香港就係太多人介意人地點諗自己而好保守

巴打你都幾大壓力吓喎
人地無論間題、字句都正正常常
咁都要俾你屌
我就咁睇真係睇唔出佢邊忽有吹捧

係啦係至叻係你啦巴打
搞吓氣氛姐

咁大個人柒撚左一係潛一係認啦
屌你老味成個小學雞咁又死兜爛兜
真係好撚肉酸呀
唔好怪我講嘢直啊，我都係搞下氣氛咋

你好呀變態腳交巴打
我都係搞吓氣氛咋

分享 - 271251
［腳膠入］點同女朋友講自己係腳膠

LIHKG @ Android

洗唔洗包埋起埋你底

冇撚得救

人地根本已經係人生贏家，想做乜就做乜，完全唔介意人地眼光，特別係連登毒撚

咁你就咪撚咁多事，死撚番出去啦，我癲撚起上黎我連自己都唔知會做乜

別人笑我太瘋癲
我笑他人燙出煙

睇黎真係無人知

佢以前已經有整過。依加擺明係懷舊

關你咩事

由以前個咩廚房chok曬咁就癲左啦

> > >

Chok唔係問題
問題係佢次次都預先整好曬個製成品
煮野食，煮好曬先係度9磨把刀/淋滴鼻血落d牛柳度
整個頭，預先set好曬，又係度燙乜9
你搵次係由零開始整樣正正常常既野出黎
冇人再敢笑你on9

佢唱返歌好過睇佢煮野食同拍大陸綜藝

我都諗起呢個

好細個好鐘意佢地拍下拍下

冇唱gasbty果度既？

已經係神枱好耐

Eat
Act
Recycle

謝霆鋒

咁就一世

Mk之王

諗起富貴逼人

其實搞下笑
成班人一見到霆鋒就起哂鋼

從來連登/高登都好多認真撚

做嘜勁
走火入魔？

其實用兩隻熨斗夾 效果會出好多

睇得出

以前到依家都仲有班人會話唔係因為佢係謝霆鋒佢可以做咁多野？